原來4月時當香港人都未知係乜 香港電台 就做咗輯講 社會信用系統嘅節目！

《視點31》【黑鏡人生‧淪落失信人】（RTHK31：30/4/2019）

rthk真係好高質

每次一見到依個話題都打冷震
諗起black mirror

依個係真實發生緊嘅事
仲恐怖

要生活係共產黨監察底下

根本要廣傳呢單野,
而加感覺上因為近日太多事發生令到呢件事迴響唔夠
但係我覺得呢樣同送中法一樣咁大獲,甚至大獲過
而加我地行出街有啲地方已經見到有監控鏡頭
呢單野離我地已經唔遠

推

蘋果 如大做
會容易推啲
否則連登日推夜推都唔夠